林奠究竟做乜鳩，又想平息事件但又挑起對立？

真係好撚戇鳩

你認為佢想平息，你會唔會諗多咗
佢係諗緊點自保咋

班警其實係咪好唔鐘意佢

你幾時覺得佢想平息件事? 佢G20後既行為根本已經下定決心向全香港人宜戰

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

佢一定要力保班狗
林鄭最後既救命稻草

一個要年年考第一，你認為佢肯真心同你認低威？咪傻啦

有時事評論分析上次林鄭見警4個協會講
睇相見到座位分佈 林鄭同盧係同等
可能林鄭控制唔到佢地 同上面巴打講一樣 有機被架空咗

我諗係警犬嗰邊根本管唔住班狗

警司級別嘅人為咗俾員佐級人員洩憤

特登set好嗰埸包圍旺角示威者

然後.....

咪就係！
佢甚至可能，借勢搵條生路畀自己，話之你地死！
舉例：等你地同警方既衝突加劇，甚至有嚴重傷亡，然後佢就可以出番黎做文章話示威者係暴徒、叫警方大舉搜捕、製造白色恐佈.........etc